一人一單梁美芬，芬芬，係前線同你嘅經歷

係612，無gear中左催淚彈，有個中年女人二話不説走黎同我洗眼。之後先認到佢係梁美芬，想同佢講多謝嗰陣，已衝左去幫第二個手足。芬姨姨，多謝你呀

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

佢係咁踢d警察，又囉棍打佢地，幫左警察擋好多下，唔係死緊

利申深藍撐警

85果日，隔住個眼罩都認到芬芬BB喺狗屋出面angry bird

問我要唔要火機

之前聽到有人話有個女人賣左層樓幫義士買裝，估唔到原來係芬姨黎，千祈唔好話比人知她就係資金來源
利申: 無真眼見過

有一隻出名童謠佢有份填詞

唉 佢之前係會上大聲屌林鄭老母就算 你地係要篤自己友

7/9機場更新 求求大家

不篤灰 芬姨

佢喺銅鑼灣塞左幾張飯卷比我

有次發夢完去地鐵排隊買飛
見到好似佢既人拎左好多錢買好多地鐵飛
佢真係好有心

佢煽動我衝
不過我當然唔會衝

唔好推喇

真香港人會明白

果日見佢係劉江華度搵玻璃樽
心諗佢做乜撚野
依加諗返終於知點解

見過芬姐兩次 痴線佢真係企得勁前
第一次係後排見到有個細路比狗捉住
跟住有個好似芬姐既女人（唔講太白）即刻飛身撲跌隻狗
跟住抱起個細路成功逃脫

第二次係煲底附近
班速龍食左藥咁亂咁扑
又有個芬姐咁既女人9秒9衝上前
攤開雙手大字型咁
大叫 要打就打我 唔好扑呢班小朋友
嚇到班速龍停哂手 班手足先走得甩

個日以為見到羅莾 原來係佢

[member]咪篤灰 連仔刪Post[/member

上次有位好心女士派左頭盔口罩手套比我，仲話係自資黎派比大家，我好感激，睇返樓主張圖原來先知係佢呀

有次好深刻 但都係唔講了

有一次速龍衝緊 大家一二一二向後退 有個女仔同個肥肥地地full gear嘅人講 我地退喇 唔好死頂呀 啲狗會打死人架
個義士大聲叫 呢個係我既責任呀！
即刻喊左 諗返起 應該係芬姨姨

果日行行下街有兩隻速龍衝過黎想揼我, 果時咪話GEAR, 連棉條都冇條響手, 心諗一定比人打到hi hi

說時遲那時快, 突然有個龐大既身影響唔知邊度彈出黎, 黎手一巴車落速龍A度, 佢「呀~」左一聲就應聲倒地, 速龍B睇到呆L左, 響呢個時候, 龐大身影已成部貨VAN咁衝到佢面前, 一手捉住速龍B後尾枕, 黎手將佢夾入自己褲浪下面, 仲好記得佢當時係著住套裝裙既, 見到隻速龍初時都有嘗試掙扎既, 但見佢郁左兩下次後, 就再郁唔到了......

龐大黑影秒左兩隻速龍之後, 令轉頭, 我先認到佢係美芬姨, 佢只係留低左一句「呢度交比我, 你走先」, 咁就向其他速龍方向行左去........

身在曹營心在漢
光復香港有美芬

上星期係北大嶼接左芬姐義載，我仲氹佢同我發生左性關係